致仍然奮鬥的示威者

敵進我退，
敵駐我擾，
敵疲我打，
敵退我追。

既然政府宣佈恢復二讀，呢個將會係持久戰，請謹記正面衝突係不可能，唔好得個勇就衝，人類最有的武器係腦。